明眼人一睇就知係移花接木喇

尖尖尖同賓妺會唔會考慮報警

報警拉你啦 蘋果告你誹謗

係都吿咗十年前黑鮑經理人先